《2020 港共受刑 天下制裁》 1月12集氣大會 1月19大遊行

《2020 港共受刑 天下制裁》
======================
遊行前集氣大會

日期：2020年1月12日(日)
時間：3PM - 5PM
地點：愛丁堡廣場
*已通知警方，待發不反對通知書
=====================
1.19天下制裁大遊行

日期：2020年1月19日(日)
時間：暫定3PM起步
路線：遮打道 -> 銅鑼灣SOGO
*已通知警方，待發不反對通知書
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

Telegram Bot：

竹等埋馬關條約2.0？

推啦 仆街

推